【國際】Asian Boss 出咗反送中詳盡報導！香港人高汁英文訪問！

提咗69，612，再加616當日訪問，簡單易明
多謝Asian Boss 將呢件事推比全世界知

推

Fuck asian boss. Fuck those korean dogs

對事不對人
而且佢地對team有唔同國藉既人架
覺得佢地報導係有深度，取材獨到幾好睇

都叫有採訪唔同立場
不過見到個死廢老就頂唔順

True. Ok.

韓國人先知道咩叫勇武抗爭